网民的隐私权和匿名权何时停止是针对LiquidVPN的诉讼的关键。电影制片厂起诉“无日志”VPN提供商，要求支付1000万美元| Ax Sharma | 2021年9月27日| Ars Technica
根据布朗在二月份发给桑卡莫尔主教的一封停止信，YouthBuild将桑卡莫尔主教的“欺诈”活动告知了州检察长和警察局。Sycamore主教、IMG和欺骗ESPN的高中足球赛|本·施特劳斯| 2021年9月1日|华盛顿邮报|
尽管停火，除非情况有所改变，否则每隔几年就会发生暴力事件。观点|内塔尼亚胡，哈马斯必须去实现和平|彼得·罗森斯坦| 2021年5月27日|华盛顿
埃及通过幕后外交帮助美国，并促成了最近的停火。观点|内塔尼亚胡，哈马斯必须去实现和平|彼得·罗森斯坦| 2021年5月27日|华盛顿
慢慢地，慢慢地，舞蹈课在伊朗可能不再是如此秘密和罪恶的乐趣。随着舞蹈课的普及，伊朗正在成为一个自由自在的国家。|伊朗Wire | 2015年1月2日|每日野兽
虽然有几种抗生素通常有效，但如果过度使用，它们也可能失效。没有教育，抗生素耐药性将是我们最大的健康危机| Russell Saunders | 2014年12月19日| DAILY BEAST
被解放的灵魂不会停止行动、思考、创造和煽动革命。关于酷刑，查克·约翰逊和桑德海姆|詹姆斯·普洛斯| 2014年12月13日|每日野兽
如果美国不再善良，美国将不再伟大。酷刑报告之后，我们作为一个国家的道德权威消失了| Nick Gillespie | 2014年12月11日| DAILY BEAST
事实并不仅仅因为一个白人警察杀了一个黑人男孩而变得重要。亲爱的白人：善意的家长作风仍然是种族主义| ChloéValdary | 2014年12月9日| DAILY BEAST
熊用它邪恶的小眼睛仔细地看着他，虽然它觉得不应该停止舔爪子。北方巨人| R.M.巴兰坦
他一见到母亲就要再次出发，直到找到雷蒙娜或她的坟墓，他才停止搜寻。拉蒙娜|海伦·亨特·杰克逊
这是一种充满自由的生活，我永远不会停止对它的感激，但我必须尽快回家处理我的事务。祖先|格特鲁德·阿瑟顿
他使他在荣耀上像圣徒一样，在仇敌的恐惧中把他放大，用他的话使神迹止息。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
他们说，工业社会必须从上到下进行重组；私人工业必须停止。社会正义的未解之谜|斯蒂芬·利科克